元朗有大量六鄉banner 727準備換banner!

元朗有大量「捍衛元朗和諧 維護地區安寧」 仲寫住元朗六鄉

見到呢d banner都好驚 仲要白底紅字 毫無美感

727準備換哂佢地落黎！！

寫佢後面得唔得

得喎 遮哂佢d字 再掉轉佢黎用！